{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_076184",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6977698'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-04-11",
        "domain": "음식점",
        "title": "백종원 시금치 달걀볶음 아이반찬으로 간단한 레시피"
    },
    "text": "料理のために必要な材料はほうれん草、卵、大破、味付けの塩、食用油、砂糖です。準備すると分かりやすい味付けの塩は1スプーン、油は34スプーンで準備してください。卵を5本用意してボールに入れて味付けの塩1スプーンと砂糖1スプーンを入れて混ぜてください。弱火で始めて油を4スプーン多めに入れて混ぜた卵をフライパンに入れて箸で漕いで焼いてください。火を消して残った余熱で卵を焼いてください。ボールに入れてくれる塩をさらさらと入れた食用油に固めたネギを入れて炒めて、パキルムを出してください。炒めたパーとホウレンソウを入れて炒めた後スクラムした卵を入れていためてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理にはどんな材料が必要ですか？",
            "answer": "ほうれん草、卵、大破、味付けの塩、食用油、砂糖が必要です。"
        },
        {
            "question": "味付けの塩と油はそれぞれ何スプーンずつ使いますか？",
            "answer": "味付けの塩は1スプーン、油は34スプーン使います。"
        },
        {
            "question": "卵は何本用意すればいいですか？",
            "answer": "卵を5本用意してください。"
        },
        {
            "question": "卵の混ぜ方を教えてください。",
            "answer": "卵をボールに入れて味付けの塩1スプーンと砂糖1スプーンを入れて混ぜます。"
        },
        {
            "question": "卵を焼く際の油の量はどれくらいですか？",
            "answer": "油は4スプーン多めに入れてください。"
        },
        {
            "question": "卵を焼く際の火の強さはどれくらいですか？",
            "answer": "弱火で焼いてください。"
        },
        {
            "question": "最後に卵を焼く時、火をどうしめればいいですか？",
            "answer": "火を消して余熱で卵を焼いてください。"
        },
        {
            "question": "ネギを炒める際に使う食用油の量はどれくらいですか？",
            "answer": "さらさらと入れる程度の量で構いません。"
        },
        {
            "question": "パキルムを出すために炒めるものは何ですか？",
            "answer": "ネギを食用油に入れて炒めてください。"
        },
        {
            "question": "最後にどのように料理を仕上げればいいですか？",
            "answer": "炒めたパーとホウレンソウを入れた後、スクラムした卵を加えて炒めてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 206,
        "QA": 312
    }
}